(突然諗到)致勝關鍵「撐警大行動」

(可唔可以唔好好似藍絲咁，未睇先屌diu?)
我唔知點可以做到，但如果做到，我們一定贏！

剛剛睇完一輪葵芳單嘢覺得好嬲好嬲，嬲到盡頭，物極必反，突然醒覺：

共產黨老招數係--令你班人內鬥，中共就係想我哋仇警，就係想分薄我哋嘅力量，香港警察唔該醒吓啦！中央死都唔出老解，逼到你班人出槍，自己人打自己人

無疑，宜家全世界稍有良知嘅人，都嬲到警察入骨，至少不再相信香港警察。

但回帶返到最初，我哋企出嚟係爭取乜嘢？我哋真正嘅敵人係邊個？

而宜家，我哋最大嘅阻力變咗邊個呀?

冇錯，宜家係「香港警察，與民為敵」，但
試想想，如果警察與民同行，企我哋哩邊，我哋係必勝㗎！

我知我好天真，但
可唔可以由聽日開始，唔再敵視警察，而係將其收為已用?

#以愛溶化警察，我們做到嗎?
為咗我哋嘅家--香港，我哋做到嗎?
為咗更大嘅敵人(中共&極權政府)，我哋做到嗎?

文宣出傳單去警署派:
-講中共利用你哋想我哋內鬥
-remind佢哋以前香港警察幾咁英氣，幾咁令我們引以為傲
-講張建宗唔撐你哋
-講林奠無實權，犧牲你哋嚟擋民怨
-講盧偉聰坐冷氣房乜都冇做，而你哋卻要走上前線為佢打生打死，仲要擔心收工時畀人埋伏，叫外賣都擔心飲到「凍撚茶」
-我們都體諒你哋前線辛苦
-如果你與香港市民同行，你不用再擔心
-(分化佢哋同大sir)我知你哋都唔想畀人話你哋同黑社會勾結
-你都唔想仔女返學校畀人誤會佢哋老豆老母係黑警，係衰人
總之就動之以情，說之以理

我哋可唔可以組織嗰啲
送水、送生果畀on duty嘅警員、
幫佢潑涼，唔再衝，唔再用粗口diu佢哋，甚至只係對佢哋微笑，已經好幫到件事
我仲記得以前警民關係好嘅時候，多謝佢哋一句開心到上天，呀sir madam都係人，而人心都係肉造，感化得一個得一個，我覺得入得哩一行，衰極都有一兩個想警惡懲奸掛?係上頭洗咗佢哋腦、有啲衰衝動、有啲洗濕咗個頭，如果我哋主動釋出願意原諒佢哋嘅訊息，後果我真係唔敢想像🙈

之前謝曬皮個ig話警察裡面大半老seafood都係深藍，得少量後生新入行嘅識得分黑白是非，與其醞釀辭職，(我假設警察中有唔少連登仔或要mon實連登收風)，警察中撐我哋嘅真·香港人(身在曹營心在漢)不如努力爭取上前線，然後唔9好理上頭指令，催淚彈掟錯方向之類，
我斷估每間差館有一個咁嘅人好未?
都已經對成個運動有好大幫助
#逆權運動

請大家槍頭對準政權，如果我哋大愛原諒警察，個局面會係點?我想像唔到，但我相信會係一個好嘅發展
(Sor9 for天真L)
#有愛武器會軟化
#你睇到毀滅定睇到創造肯跪低嘅話會睇到一條光明嘅路

人心肉造，我見到警察我都會好驚&好嬲，我都唔知點樣可以做到哩個真心撐警大行動，但如果你真的愛香港，我覺得至少比祈禱中共倒台更實際

(我相信大家有critical thinking，睇完可以diu我天真，但我冒下面開花風險係我相信集體智慧，我相信真理越辯越明，我相信哩個方法work，先進言，多謝!)

不過感化警察企喺自己嗰邊，唔代表放過一啲做了錯事的警員

我想開一個「香港警察濫權資料庫 - 反對逃犯條例修訂草案運動2019」(Database of HK police misconduct - 2019 Hong Kong anti-extradition bill protests)
(名字可再斟酌)

將哩批認到樣嘅警察存檔，
警監會唔做嘢，ICAC做唔到嘢，林奠&中央出到聲話撐佢哋，我哋又唔夠錢請黑社會還治其人之身，唯一可以做嘅就係認清敵我有幾多，同集合證據，為日後有機會有方法審判&制裁佢哋時提供材料。

IT嘢我唔識，可否搵巴絲整個platform，等人人都可以upload報料，我願意做admin

個database要有搜尋功能，
內有:警察姓名、警員編號、相片、警區(我唔識個exact term,總之即係守邊個環頭)、職級(隸屬邊個功能隊伍)、濫權事件詳情(日期、大約時間&duration、具體做咗啲咩，資料來源出自邊份報紙[越多越好]，一定要有相，最好有埋片)等欄目，
中英對照[方便外媒引用])
(歡迎各位畀意見如何優化此database)

*唔建議有其家人或私事的資料欄(因為係想日後真係能成為呈堂證供)，但可以有其職權上的其他違法行為欄目(例如:傘運時都用過槍指住平民個頭，或徐步高事件，或其他事件上有貪污的證據)

我決定當FYP咁做😤
求同伴~

撩diu自推

推

有心但冇用

不如你同林鄭和解埋
晚晚幫佢奶閪算啦
奶得佢爽 可能回心轉意幫香港人

屌你啦

推呀，想知意見，無論係
你估我唔到「撐警大行動」定係database

唔好傻啦

個個逗緊幾皮糧 又有得扑人出氣 會因為你啲愛與和平玩內鬨？

個撚個出po話分化既都on99有無腦

成個月發夢啲狗幾撚離譜無人見到咩？

有良心既一係就辭撚左職 一係就唔出聲扮無野啦 會因為呢啲濕鳩野分化？

就係有你d欺善怕惡既垃圾 今日先有咁既黑警

去幫黑警擔遮 比飯佢地食 2014做過啦 結果呢

知唔知咩係天真嬌

你啊

人類重係要重複犯錯
依家打撚到你pk
警黑合作
一次又一次武力升級
你都可以大愛無疆
點解你唔改變立場 擁護中央 咁咪咩事都無

我哋成壇嘢究竟係想贏，定係為啖氣呀?

如果警察企喺我哋嗰邊，中共點樣吹得我哋脹呀?
你講嚟聽吓?

唉

負評都畀啲意見吖

段嘢打咗我個幾鐘😭

屌 好撚認真追po
搞到我笑左
可恥

認真睇晒 亦都認真同你討論

其實依招無用，如果而家係6月中都仲可以試下
成個運動由6月9號到而家差不多兩個月，有良心既黑警已經歸邊，根本唔存在仲有良知同埋迷惘既黑警
你諗下而家啲黑警根本無枉管，殺得性起，想舉槍就舉槍，伸中指就伸中指，打記者就打記者，所以唔會再有可能令佢地變節
我地咁做只係on9，對敵人仁慈最後都係收自己皮

咁撚易哩個香港就唔會分藍同黃丶建制同勇武丶和理非同衝擊啦
你要考慮下當你籠絡一派人時支持你個派會點諗，當你媾得掂班差佬另一邊支持你既已經唔相信你啦
仲要考慮埋所需時間，撐得黎場運動已經完左

傻人發現案

唔知你見過現場 班狗未
個個想殺人咁

愛佢地？ 不了

衰啲講句，sammi都原諒到許志安，我哋點解唔可以懷柔警察?

另外
有冇人睇到database嗰part?
真心想做，有冇啲免費嘅網頁定咩程式可以做到?
作為一個和理非，成日唔知點幫到件事，覺得好無力，終於覺得自己搵到樣嘢可以幫到手

on lun 9

咁你可唔可以放棄「獨立調查」呢個訴求啊？
如果唔可以，呢條橋唔work，
因為超過一半以上警察都係真心覺得自己無做錯到，
當班示威者唔係人，想打死曬d示威者，
自己係行公義唔應該受到獨立調查。

On9仔樓主，love and peace 警察連登大和解好唔好？

如果你唔知點做我教你：

全民仇警，佢地壓力先會爆煲，你地明唔撚明？

咩叫贏？「撤回」兩個字定「林鄭下台」？
無「獨立調查」，無得傾。

連啖氣都順唔撚到又點會贏啊?
你係咪弱智嫁?

我地先唔撚要呢班黑警企我地呢邊啊!

Too long no read

不過事實係一個警察比人屌比人打，一個受市民讚賞，的確會估到佢地諗緊乜，不過睇下雨革比水人飲果個pc就知，應該呢世得條傷心柴

但陰謀論啲講，可能佢地心諗：比左十舊屎你地，比番啖砂糖你地就咁happy，真係豬欄啲豬都無咁易養

多謝巴打回應!

當然殺得起勁嘅繼續起勁，
但相信有唔少警察內部嘅人真係都覺得做得過份咗，覺得被市民一併標籤落唔到台，唯有仇視返我哋

我哋假設唔喺對抗緊嘅處境下見到佢哋，對佢哋傳吓哩啲訊息，相信冇壞掛?

至少畀部份衰唔哂嘅警察知道其實佢有第二條路揀
(我始終相信: 黑，都有不同程度的黑)

至少分化到佢哋都係好吖

同埋覺得黃警不要辭職，join us#逆權連動

係，time-consuming都係一個問題

撐警？銀髮族之後有辦你睇
記唔記得727個伯伯喺防暴前面點樣跌低？

唔可以，所以先有setup 一個database嗰個諗法

ON9仔

樓主就係典型個D比人強姦完仲要嫁比佢個D人,比人打到仆街仲要原諒人,人地以為你痴撚線咋

負評
上一頁
唔好推

大家記住依家有 “不推文回覆”
記住屌之前開咗先
唔好比依d post推上去

你都唔知點做到嘅野講黎做物尻？

所以咪要畀佢哋知，佢哋係錯，同埋點先可以做返好囉
點樣可以有返市民嘅尊重囉

以前上啲輔導&心理學course都係咁教，點解啲罪犯、監躉、壞學生會繼續錯落去，甚至越犯越大錯，係因為佢哋覺得冇人原諒佢哋，被社會遺棄吖嘛

唔覺得存在住一啲‘警察內部嘅人真係都覺得做得過份咗，覺得被市民一併標籤落唔到台，唯有仇視返我哋‘既黑警
佢地到而家如果係明白事理，但又因為種種原因表唔到態，辭唔到職，佢地只會繼續做沉默既一群，唔出聲既so called 中立派，要join我地既，明又好暗又好都已經join咗
再者，根本分唔到邊個係’衰唔晒'既黑警邊個係真黑警，要感化又要佢地企過來既時間同成本太大，同埋refer返上面一段，要企過來既一早企咗，唔會話唔知點做好
所以簡單啲講，我明你想做咩，不過唔駛浪費時間

tldr 睇到標題已負皮

完全封鎖 88

咪撚覆,五毛帶風向
今晚黑警態度奇好根本有劇本
記下721 AO爆政府個plan你就知我講咩

Ｎｏ

衰啲講句，如果佢哋真係我哋嘅寵物(公僕)，係咪要畀佢哋知&認清返邊個先係佢哋嘅主人(市民)，

高壓試過唔work，點解唔試吓懷柔?
有時調教寵物要軟硬兼施

事實上，比人懷柔緊既係我地

弱勢民眾學咩人懷柔，呢啲係歷史書所寫既當權者管治方式

On9

你真係好天真好可愛

你真係戇撚鳩

612前可能有幾 但搞咗咁耐 有過咁多場衝突 除非班死黑警主動讓步 否則無可能

一直都認為 sammi on撚9

我冇話真係原諒佢哋呀！
真話定計謀都睇唔出
我都好嬲呀!!!
但嬲有咩用啫?

待革命勝利嗰刻再慢慢清算佢哋啦！

(而家想準備日後作為清算證據嘅database又唔畀意見，一個二個，意氣用事，淨係識屌)

乜都試下囉 藍字可試

留底就係黑警，留底就係幫中共幫港共

樓主去過現場之後應該唔會再講啲咁嘅嘢

屌撚矖所有撐警既仆街

哇 我屌你老尾 我睇到想嘔 樓主你老尾閪被虐狂？

覆你一次, 希望點醒你.

其實今日既白警冇野可以做

拉到人, 律政師唔告都係吹乒乓.

晌一個只能服從既紀律部隊, 多一個白警都幫唔到你.

何況佢地根本孤掌難鳴. 唔好浪費生命.

我係IT人，我依家都整緊個database，呢件事難既唔係技術

其實我都好同意要拉攏警察 但而家己經唔係講呢啲嘅時候 因為警民己經開始互相敵視 如果我哋而家開始讚揚警察 只會令大眾覺得一直都係示威者錯警察啱 革命更加無可能成功 更莫講清算

應該要試囉，
我哋成日都假定咗啲嘢冇可能，
假定警察全部都係衰嘅，
試都唔L試，
又假定我哋全部都係正義之師，
咁同啲偏見藍絲廢老有咩分別呀？

同埋點解天琦會叫我哋
「不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」呀?
回覆嗰度幾多人係睇都唔睇就負評呀?

成日屈人帶風向，
你就係真理，人哋同你唔同就係帶風向?
喂呀大佬，係五毛三毛都扮同你哋嘅意見差唔多啦?
哩啲時勢，個個都憎到警察死，出啲咁嘅post，我真係前世未畀人diu過咩？！
留意返，我仲要係出時事台，唔係回應，係出新帖喎

剛愎自用，小心步舊登後塵呀！

白警 無間道 有冇得諗?

係咩?
我想幫手

你嗰post我笑撚到仆街

而家啲黑警根本就係解放軍嚟，中共唔會放棄佢哋，佢哋都唔會倒戈

當年六四啲學生咪試過用愛與和平收服解放軍囉，執到槍仲畀返人哋添

喂我唔介意你和理非，但我介意你on9呀喂，唔好做豬隊友啦好嘛？

老豆揾仔嗰邊咪有白警做緊囉…

試試佢

你自己咪畀仇恨支配緊囉，你仇恨緊啲講出殘酷事實嘅人

有心但未必work
同埋9成9連登仔唔會撑
因為好多警察真係滿手鮮血

除非你話叫佢做徐步高啫。。。
私人公司想集體罷一日工都難
你想一個白警係染缸入面點召集人集體叛變？
佢根本做唔到

咪撚on9喇師父

要唔要買多幾支靚槍 多幾㗎水炮車俾佢地射9我地？

立場唔係讚揚，而係"你哋改過，我哋會原諒"
然後努力感化冇犯法、只係身在曹營的警察改過，

始終件事完咗之後，香港都會有警察、都要有警察，

我哋想要白警，
但我哋唔可以假設全警皆黑，
他們與民為敵，反之亦言，我們也與警為敵，
炮火喺佢哋手，始終蝕底嘅係我哋

我只是好天真地諗，
如果我們2派勢力合作就可以槍口一致對準極權政權啫，唉!

我也沒有仇恨他們，只是既然他們喜歡用大聲夾惡的語氣回應我，我至用佢哋聽得明嘅語言同佢哋講嘢啫

但多謝你的提醒，我都真係替自己被屈而憤怒咗一下，應時刻緊記:
出得post預咗被diu🙏
(仲要出啲爭議性咁大嘅post🙈)

明白

啱啊，我都比黑警打左個幾月

但個問題是在做呢樣嘢之前要有個議價能力，人地有槍有炮右同鄉黑合作，投訴無門，憑咩同你和解？ 就算他話和解，你右會唔會相信一班非常唔專業壞事做盡的警察？ （連777都信唔過就唔好講D 黑警），成日設局比香港人，點和解？

唔集體叛變，自己叛變，像特登扮唔小心發錯催淚彈，掟水樽當催淚彈，偷偷放走我哋之類，有冇得諗?

唔work 呢家勢成水火 唔係要妥協 係要佢地跪低

傻鳩樓主 大家可以block

就憑佢哋面對緊嘅壓力

對警方濫權必順追究到底

其實五年前有試過，唔知樓主幾多歲，有幾多人生閱歷（定其實係三毛），有時破裂咗嘅關係係冇得返轉頭架，唔係單方面努力可以補救到。

到咗宜家只有全面戰爭，打唔贏都要打贏，爲咗香港人嘅未來，包括義士嘅未來，包括三毛藍絲嘅未來，包括你好鍾意嘅黑狗嘅未來，同班狗死過仲好啦。

咁對事情無乜幫助
而且黑警係黑心唔係傻
做多2次都比隔離知啦

屌你 咪撚Kai
2014已經話左我地聽 無用
幫黑警洗地死全家

無可能
做上面既野會俾佢隔離隻狗睇到，佢都自身難保
啲警犬捉人係幾個圍一個，點放走你？

本來都認真同你討論緊，但聽你剛剛咁講真心覺得你諗多啲先好再傾

最後一句
你贏左, 獨立調查委員會唔會收到佢地皮
只係改變制度, 同70年代一樣, 黑警會自然因為制衡而正常
佢地唔會唔撈, 因為出去冇人會請佢地.

完喇好嗎. 唔係我會BLOCK你. 唔駛覆我.

我意思是即使和解你都唔會信班黑警，因為成日設局比香港人，你點知道去和解是唔是一局？

秒撚咗

你當人frd 人地照當你敵人

林奠係一個，而警隊係一班人，
林奠小器/要面/擺官威/冷血/好多嘢被中央拑制住/擦鞋搏表現/真係泯滅良心認賊作父...乜7都好，佢擺到明企硬就冇得改變吖嘛，
但警隊3萬人當中點都有白警掛?
而且好多都係冇乜思想嘅毅進仔，點解唔拉攏佢哋啫，
用佢哋嘅老婆仔女人身安全&市民對佢嘅尊重&上頭擺佢哋上檯&工作壓力嚟拉攏哩批人

我呼籲白警與其辭職不如做無間道

我都明白 因為而家己經變成香港人內鬥 但警隊屬於紀律部隊 而且普遍學歷較低 人工又高 最慘係佢哋唔覺得自己有錯 以為自己代表正義 加埋警隊上下都係係由政府控制 想分化佢哋 真係諗多咗

咁你係因仇恨預設咗佢哋係狗啫，
如果唔係個個係狗、
如果佢哋企我哋嗰邊，係咪如虎添翼先?

果然夜晚就出嚟帶風向，你唔係以為班黑警會同我地大和解呀嘛，on9

我冇話真係原諒佢哋！
真話定計謀都睇唔出
我都好嬲呀!!!
但嬲有咩用啫?

待革命勝利嗰刻再慢慢清算佢哋啦

我冇話真係原諒佢哋！
計謀呀!!!

待革命勝利嗰刻再慢慢清算有犯錯的人

死左膠

咁你又可唔可以話俾大家聽，based on咩evidence我地要預設佢地唔係狗？
出嚟嘅就打人爆人頭，返到去拎張委任證嚇9佢老細，咁嘅質素嘅警察，你話我聽點樣可以得出你嘅assumption?

咁咩叫忍辱負重?
咩叫卧薪嘗膽?

所以天琦話:
「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

唔好撚再討論了 唔好再推
之前我都好有心機認真同樓主傾 不過傾傾下唔撚對路

d狗仲紅過林鄭
警黑合作事件已經很明顯佢地係互相抓住對方把柄
先可以確保忠誠
確保到你忠誠先有信心比你上位
試問d狗有把柄比上級狗, 中聯辦(最上級狗)抓住
佢地自己心底就算溶化到
實際上都沒辦法放棄自己一生的未來

要突破首先要能夠毀滅警黑勾結
同中聯辦利益輸送

Base on唔可以以偏概全囉

同意
問佢白警撐黎有乜用佢都避左唔答

唔好咁撚天真啦

可以，同意滅絕，但點做?
點樣完全滅絕?
在革命成功前，拉攏實際&快?還是滅絕實際&快?

打字慢，已經覆緊喇，大家🙏

到過，就係憎佢哋，又諗唔到點滅絕佢哋，先會傻到諗化敵為友哩招畀大家diu🙈🙈🙈

做唔到
此post已完

你訓醒未，班垃圾講得出做得出咁多陰質野
我就唔期望佢仲有人性良知

瞓撚醒未？

對唔住，
但多謝師兄的回應，
至少我知道哩樣嘢唔值得做

妖，虧你講得出sammi原諒許志安
米就係佢係咁原諒佢所以米係咁帶帽囉！
你話許志安偷食左幾次先得㗎，自已折磨自己
狗改不了食屎

同埋我純粹覺得如果我哋係民意嘅大多數&加上謝曬皮ig條差佬所講，每個環頭至少會有啲人又未辭到職，又冇上前線做無間道咋

[都話sor9 for天真咯]

帶風向就唔會打字咁慢啦

唔知佢真膠定左膠

多謝師兄，
就係佢哋蠢我開post嗰刻先覺得條橋有得做，
因為大奸大惡嘅人根本動搖唔到，
不過而家算啦，畀一眾巴絲diu到開巷，唔諗喇...

Thx for reply,
會有咁嘅可能，
所以提出嚟問人意見，問吓可行性

哩個計中計冇諗到，你啱👍

純粹覺得大部分毅進仔(尤其下層)好蠢，所以冇諗到咁複雜，
你啱，佢哋上頭可能會煽動返佢哋話我哋扮嘢

明白，但如果我係佢哋我會咁做，
反正我都諗住辭職，我會搞佢一鑊傑嘅先走

有冇興趣一齊搞個database?

五年前拉攏過警察企我們這邊嗎?
咁點解喺今次運動一開始時冇繼續?

定係由於警署高層換咗人定點?
我唔知詳情

好嘔心

明白，時機都確係一個問題...

原來係中學生

因為一早已經冇曬幻想囉。

天真到呢
政權嘅劊子手點會企喺人民嗰邊呀

支持

就係去過，就知佢哋黐L線，
然後就想知點解佢哋會CLS，
然後就天真地發夢如果解除CLS嘅人對我哋嘅威脅，將佢哋用嚟對返住敵人，咁會係點呢?

Anyway，畀大家diu完後，我宣布我天真完畢了。

我不撐警。

又玩愛與和平可以穿透坦克啊

我想幫手整database

試一試 無壞嘅。

咁兄弟爬山啦

我支持

對唔住，知道了。

我都咁諗。

如果有出路比佢地，d黃絲警察 有機會發聲

你不如話搞撐警活動將佢地一獲熟仲好啦

可能我同溫層太厚，個個都diu到黑警開巷，唔講真係唔知，多謝你!

勇氣可嘉！比個讚你

我都咁諗 但唔敢講

問吓啫? 使死咩?
諗住古有忍辱負重、卧薪嘗膽嘛🙈
自己一個屈喺屋企好無力，
唔畀人diu吓唔知個idea嘅constraints&咁係唔work嘛

知道，開初真係諗住一大班人扮轉軚、懷柔班警察睇吓有冇用吖嘛

Anyway,我的天真諗法已收了皮，多謝各位!

明明話唔講但你又不停推po做乜
翻夜更淨係負責上黎mon po同帶風向呀？
係咪玩完天水圍pr手段搵自己人扔煙花
之後又想扮做有好警察呀？

一人計短，所以咪開post問吓大家有冇得做囉

Anyway,此想法&此post已死，多謝大家嘅回覆!

我語氣唔好，我都對唔住。

大家同路人，其實兄弟爬山，只不過而家大家都會比較燥。

小小意見：爬山之前要諗下你條路你有冇信心一個人做，有就去啦。

如果有同意你做法嘅人自自然然會加入，同你一齊做。

唔好灰心。

光復香港，時代革命

其實我哋唔係弱勢民眾，我們連日嚟嘅行動係威脅到當權者㗎，點解要自貶身價，識玩應該要人民掌權(學天琦話齋，人民先應該係權力賦予者)，等警察知道自己係人民公僕嘅身份，我哋無論用咩方法，都應該係威脅到佢哋，讓佢哋害怕人民，而唔係人民害怕佢

But anyway,我skip得太快，在現今警權過大嘅香港，我嘅諗法太正路了🙈

咁又係你哋話兄弟爬山各有各做嘅
一人計短，
我都係諗無可諗，先問吓大家意見啫，
Anyway，我而家知錯，知膠了🙇

😂sorry🙈

I am not,but maybe i am真心膠🙈

多謝，但已被大部份人否決了

多謝絲打🙏
不過正如大部份巴絲所講，這些是少數，而佢哋決定唔嘥力拯救哩啲少數，只呼籲佢哋辭職明志
唉！

黑警冇一個係無辜 講完

其實唔係話唔得 只不過真係好難囉
所以第一步 應該係要感化自己身邊嘅警察先

又有何不可?
但唔會一次成功，
頭幾次要扮到真係撐咁，如果唔係氹唔到佢哋落"答"

算啦，大家都覺得要揞住良心做唔到

兄弟爬山 各自努力 不篤灰 不割蓆
目標一致 5大訴求
強烈要求港府不要再DQ市民合法參選權

幫推一個post
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

我都諗住去北京日日讚毛主席讚中共
可能感動到到習近平自動將香港獨立

On9少陣啦
仲要打哂hashtag作哂口號 你自己打完有冇打冷震

屎忽生上腦？坐左時光機？
２０１４年未出世？

兩個P牌仔互打飛機
做咩今日咁早開工呀

真係好大勇氣呀大佬，
加上本人打字又慢，
啱啱喺街hea到23:30，等啲深藍父母瞓哂先敢返屋企，費事正面衝突，自己又會炆，
然後吃埋晚飯，沖埋涼，
打咗個零兩個鐘，深夜先成功出到post，
明知P牌，又第一次出時事台，想逐個巴絲應，
點知搞搞吓已天光，
個idea又被全盤否決(我ok㗎)，
但就冇時間搵工，本身諗住快啲搵工搵屋搬離屋企

Anyway,多謝絲打支持
繼續加油💪

睇哂，屌得

真係屌你老母
無一個黑警係無辜
愛你老母 和平你老母
收皮啦死黑警

鬼得閒帶風向咩，我只是想逐個巴絲回應返
第一次出時事台，我唔知個禮儀係咪咁，我見有人話我唔覆佢唔知我係咪鬼，anyway，我錯🙇🙇

當人地用椒噴到你手足喊哂口
拎住支雷鳴登指撚住你手足個頭
搵車加速想撞鳩你啲手足
衝擊手足迫佢地出馬路
警累合作近距離放煙花

都係一日內發生
而呢啲事已經係個幾月就黎兩個月

人地同你宣戰呀傻仔
你仲諗住示好
你對唔對得住你班手足

畀人diu完都唔知覆唔覆你好，又話我推post，又話我帶風向，唉，橫掂都被diu開，唔爭在，覆埋:

黑警冇個值得可憐，
我只是天真地想有冇白警黃警想革命，怕冇人撐，我撐你哋呀！

Ok，明白，歡迎

冇撚用 我識嘅兩個完全唔會覺得警察有問題
場仗打咗兩個月，計埋雨革，魚革打左五年
樓主要幾撚on9先諗得出呢個方法

禮貌回覆你:
自己睇返#6 點diu我& #94我點覆
覆咗喇，大家唔想再傾就唔好再推post了

警察只係一群冇個人立場，呃人工，自卑變自大既政治工具，同佢地講愛？可以既，我會揀女警囉，不過都唔會同佢講愛，最多同佢做囉，一次咁多囉

點撚樣睇啊P牌仔
岀po唔識preview?
抵收負皮啦下話

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

所以我咪話好難

到今時今日重性幻想，我想問你

你係on撚柒鳩定三毛啊？

政府同警一定要拉攏其中一邊

無可能兩邊齊打